考唔到警察，點算好

細個夢想係做一個好警察，但係自己細粒又有色盲，結果唔請我。之後去保安公司做食蕉，我上司又好鬼衰

咁咪重好 唔改做⋯⋯

個上司又on99 話比人搶散彈槍嗰時用手指塞住槍頭就射唔出，有冇巴打話我知work唔work?

跳樓

咩叫好警察？

上司個下屬又on99 真係信

去見工個時問我辣椒醬咩色，我等佢睇唔到就食下，答佢紅色，之後芥辣醬同樣方法答佢黃色 辣到我死死下，之後佢度高啦，佢話我矮過標準四寸唔請 都唔知係咪有心玩我

做住爛仔先

師兄喺咪做緊保鑣？

唔只 公司規定要考車，40個鐘課程35個鐘都係室內都算啦，仲求祈搵張櫈加個廁所泵都波棍就咁教，我係咪比人呃咗？

你識我？ 勿相認

應該識 你上司有冇叫你跳降落傘先？

冇乜人有睇港產片
我都唔鬼記得叫乜名了

做黑社會都一樣（好似係）

小心冰子彈

摩登保鑣

撞機

做蝙蝠俠

警察都有好，唔好玩啦，
你冇自由意志點決定自己做既野係咪“好“呀

你老細係許冠文？

我上司好似好似好猛料，以前係石岡兵團做過傘兵

你咁講個樣又好似有啲似

成日叫我去扮賊，正屎忽鬼

咪就係，做唔到警察咪打對頭做黑社會
有咩問題